OK便利店派口罩俾老人家

派比藍C

後生自己買都得啦

兩盒, thx

唔派俾佢地會野到一街都係

後生唔洗用口罩?
後生冇長期病?

誠哥都有派

廢老排隊交叉感染

排隊已經浪費一個

用口罩引哂班廢老出黎一網打盡⋯

黃藍紅黑乜都好 最緊要大家有口罩

老人家真係難撲口罩，無後生仔資訊咁快
防疫都係所有人既事，唔單止後生仔既